明明陳奕迅唱歌幾好聽，點解紅吾起？

佢首明年今日真係俾人低估得好緊要

吾你老母

仲要得一粒

甘duo band加埋有幾多粒？

唔好再開呢啲on9 post得唔得?

樓下唔好再覆

Ok